一個月用幾多錢？

年齡：20
每個月用$1500

利申：A0，讀緊書。

學生 番pt
4 5千蚊個月 月月清

年齡 12

月洗 500000

精子？

22歲 翻緊工
月儲6000 洗費3000
再加埋家用同其他 fix cost 就咁就無哂份糧

點用到咁多
學生pt 3000左右
每月用1000左右

每日用50蚊？ 食飯搭車都冇左啦

出一日街最少洗200$ 唔計買其他野

18歲 學生月洗$3000 未搵到part time 等緊馬會覆

同人出街洗150
平時自己最多每日50

做緊野
交通700
食飯3000內，一日三餐要自己搞掂
grant loan 800
家用4000
電話120
ps

5萬

買野拉勻計一個月500左右

食野七千
車費五百至一千
其他垃垃雜雜野三千
加埋萬幾🤔
未計老母煮飯同生果錢

你用1000咁少係因為你用緊屋企啲錢無計落你用到

一日當你淨係食兩餐 一餐廿蚊 都四十 搭車來回5蚊好無 哩到已經1350 食屋企住屋企一個月使一千唔難

點樣可以一餐$20？
Double la

18歲 做買賣平均月搵8000$
食住車費全屋企
不時買貴鞋

食野食咁多

20歲！每個月差唔多$7000-$9000

每個月洗5000，儲20000-25000

1皮左右

咩買賣 介紹下？

返緊工

- 交通費 $500 （要過海 ）
- 俾老母既家用 $4000
- 早餐 $200（每日$10，返工先食，所以一個月20日）
- 電話費 $68 （仲用緊幾年前既技術LTE ）
- 其他約 $200

唔計家用既話，開支總計約$1000

》返工帶飯，晚餐都會返屋企食
》星期六日多數o係屋企hea，平均兩個月都未必有一次約fd去食飯（太攰+毒撚冇乜朋友）
》冇拍拖係洗少d

5000 連埋屋租

(